覺唔覺荃灣已經超越咗涉谷

你講賓賓人數？

系

涉谷買到既食到既荃灣都有

最近从香港旅游回来，发现很多地方很落后，微信支付宝不方便，道理很窄，连中环都没有那么高大上。反而感觉去深圳福田和上海陆家嘴还有广州珠江新城旅游震撼到我了。很多从纽约和伦敦回来的朋友也非常震撼天朝的发展，像北京国贸上海陆家嘴深圳福田广州珠江新城等地完全比曼哈顿伦敦金融城香港中环繁荣啊

作者：知乎用户
链接：
来源：知乎
著作权归作者所有。商业转载请联系作者获得授权，非商业转载请注明出处。

因為深圳超越咗矽谷

那我不太完全認同呢，你到過香港上水,旺角, 尖沙咀了沒？同胞人口密度世上除了天朝，沒有一處可以媲美呢

冇黑肉妹

等到日日百五人湧上大陸永久定居先講。

香港咁撚衰
以後咪撚嚟